{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6877409'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-10-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "녹두가루로 만드는 녹두전"
    },
    "text": "秋夕を迎えて緑豆の粉を使って便利に緑豆チヂミを作ってみました。 調理時間は60分以内で素早く完成できます。 必要な材料は市販用緑豆粉100g、水150ml、豚肉50g、もやし75g、中身50g、食用油、塩、コショウです。 市販の緑豆の粉に水を混ぜ、30分間よく混ぜ、2番目に水を入れてぼーっとしないように30分間置きます。 豚肉には塩とコショウで下味をつけ、箸で肉をやさしく混ぜます。 肉をフライパンで炒めてあらかじめ準備してもいいです。 もやしは沸騰したお湯でゆでて冷水で洗い、塩を入れて和えます。 キムチは洗わずに中身だけきれいに取っても大丈夫です。 次に用意した材料を緑豆生地に入れて混ぜます。 豚肉は適度にほぐれるだけで、この時肝臓が足りなければ醤油や塩を追加してくれます。 フライパンに食用油を入れ、緑豆の生地を適当にすくって焼きます。 緑豆が薄いので生地が流れても親指と小指で枠をよく集めるときれいに整えます。 23分後に床がカリッと焼けたら裏返して23分間焼きます。 この時、薬味をのせて10~20秒間焼くと薬味がきれいにのせます。 お皿に盛っていただければ完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この緑豆チヂミの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内で素早く完成できます。"
        },
        {
            "question": "緑豆チヂミの材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料は市販用緑豆粉100g、水150ml、豚肉50g、もやし75g、中身50g、食用油、塩、コショウです。"
        },
        {
            "question": "緑豆の粉を使う際の注意点はありますか？",
            "answer": "市販の緑豆の粉に水を混ぜ、30分間よく混ぜ、2番目に水を入れてぼーっとしないように30分間置きます。"
        },
        {
            "question": "豚肉はどのように下味をつけるのですか？",
            "answer": "豚肉には塩とコショウで下味をつけ、箸で肉をやさしく混ぜます。"
        },
        {
            "question": "もやしの調理方法を教えてください。",
            "answer": "もやしは沸騰したお湯でゆでて冷水で洗い、塩を入れて和えます。"
        },
        {
            "question": "キムチの使い方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "キムチは洗わずに中身だけきれいに取っても大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "緑豆チヂミの焼き方を教えてください。",
            "answer": "フライパンに食用油を入れ、緑豆の生地を適当にすくって焼きます。"
        },
        {
            "question": "緑豆チヂミの裏返すタイミングはいつですか？",
            "answer": "23分後に床がカリッと焼けたら裏返して23分間焼きます。"
        },
        {
            "question": "緑豆チヂミの薬味ののせ方を教えてください。",
            "answer": "薬味をのせる時は10~20秒間焼くと薬味がきれいにのせられます。"
        },
        {
            "question": "緑豆チヂミの完成したらどのように盛り付ければいいですか？",
            "answer": "お皿に盛っていただければ完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 382
    }
}